用解放軍呢招真係絕

本來藍絲出黎清，有機會會同示威者發生衝突
依家出埋解放軍"自發"，睇你夠唔夠膽郁佢
唔郁佢=解放軍>基本法>示威者
郁佢=有人襲擊解放軍，正名震壓
而且解放軍出黎清野一定得到雜種同意
真係要諗下點拆呢招

話唔知果班係咩人咪得 以為係暴徒

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

一哥出聲啦

［區選］藍絲散水運動，正式開始

讚對家出招絕係咪on79

習總咪出左聲

兒登仔依家為咗清算黑警可以連對中共既仇恨都放下
真係CLS

唔該幫手推post

請香港人正視五毛網軍帶緊既最危險既風向

有幾高
老解成功清路=話比藍絲知黑警無撚用
等變香港市 真攬炒